
                      Aunque es una historia de adolescentes,uno no deja de pensar que es el retrato de miedo a la muerte con la que convivimos todos los dias,yo tengo diabetes una enfermedad que lo acaba a uno poco a poco,a pesar de tanto cuidado,pero la de los personajes es peor,muy buena pelicula.recomendable para pensar con respecto a la vida.
        
            